神龍迪基亞做乜今年變咗神經龍啊

嘻，想去皇馬未出聲

人工太低唔想踢

所有失球都係後防問題，邊關迪世一事